連登算唔算係少數後生用自己名做招牌既公司名？

李錦記
甄誠記
施培記

西遊記
死亡筆記
安妮日記

LIHKG都無中文名

連 記